.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--Telekinetic-Projectile:

Телекинетический бросок (`Telekinetic Projectile <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=334>`_) / Чары 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- чары
- разрушение
- атака

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

----------

Вы бросаете в цель незакрепленный, ничейный объект, который находится в пределах досягаемости и имеет массу 1 или меньше.
Совершите атаку заклинанием по цели.
Если вы попадаете - то наносите дробящий, колющий или рубящий урон, соответствующий брошенному объекту, в количестве 1d6 + модификатор характеристики колдовства.
Никакие особые признаки или магические свойства брошенного предмета, не применяются к атаке или урону.

| **Критический успех**: Вы наносите двойной урон.
| **Успех**: Вы наносите полный урон.

----------

**Усиление (+1)**: Урон увеличивается на 1d6.

.. versionchanged:: /errata-r1
	"Дистанционная атака" исправлена на "атаку заклинанием", что логично.





.. include:: /helpers/actions.rst